民陣可唔可以搞多次百萬人大遊行

如題

搞every monday 罷工仲好啦
遊行有鬼用咩
市民咁撚嬲

啱
民陣遊行對凝聚士氣好有用
最好隔星期搞

已經無可能再上到百萬

呢個真
個個星期一都逼人放假

話比政府聽我地唔會被分化

遊行影響力不大
政府 don't give a fuck

難
始終有一班人怕左遊行變示威
中產已經接受到你地破壞 但接受唔到自己係其中一員

每星期一日有得諗

再遊行我驚市民谷住谷住
宜家要每日撚狗先出到火

要警察搞埋佢地
下星期港島東遊行係好機會

依家需要民陣搞一搞

得罪講句
仲邊有可能call到一百萬

再唔回應就每星期兩日
要民陣發起

如果口號係光復同革命就唔會有咁多人

每區一萬>一百萬

依家似可以突破200萬+1
民陣

遊行又俾班警犬拎OT 罷工仲有效

831人大否決普選五周年, 星期六, 應該會有行動.

要求泛民回應民意

搞到暑假完就無得搞喎
831點都要出多次啦

搞百萬人罷工

罷工關暑假咩事

仲有無咁多人幫手塞鐵呀

好多大學生唔撚想番學
又可以塞埋d prof